［證據確鑿！］牧師與劉細良開會，承認正在成立大台，踼走勇武派！

【Now新聞台】近期多次警民衝突，示威者及警方的武力均有升級，一直關注反修例運動的袁天佑牧師接受《時事全方位》訪問時表示，臨近國慶七十周年，擔心政府會以強硬手段對付示威者，年輕人更多衝擊只會帶來更多傷害，並不值得。

近期多次警民衝突，警方和示威者武力升級。一直關注反修例運動的牧師袁天佑認為，721元朗襲擊之後市民不滿升溫，導致暴力事件越來越多，面對政府以強硬手法應對年輕人更多的衝擊，只會帶來更大傷害。

袁天佑認為現時反修例運動不應該再由「勇武派」擔綱，應由「和理非」接力，民間亦正醞釀由學者、牧師等組成和理非教育聯盟。

袁天佑認為警方應該更克制，而政府亦應反思，勿把香港置於恐慌之中。

無神論者 6/8 於fb 爆出以下秘密交流會 人物時間完全吻口！：

老蕭同劉細良今午經已聯同一眾廢老及飯民舊電池召開緊急會議，打算響運動中重建和理非大台，阻止勇武派繼續抗爭，以免破壞年底飯民選舉勝算

一場飯民左膠策劃嘅分化浪潮即將湧來，隨時可以一嘢搞散成個運動，大家睇路！

//各位朋友：

鑒於目前香港局勢日益惡化，全港市民都很關注如何化解危機。我們將在8月6日舉辦交流會，盼各界朋友能聚首一堂，研討形勢，共同尋找今後的路向，包括如何敦促政府

成立獨立調查委員會。

除了局勢的分析和對策的研究外，我們也希望建立「逃犯條例修訂風波資料中心」，收集各項資料，包括文字、視頻、照片、目擊證人證詞等。我們將根據各方收集到的資料進行比對認證，確保資料的準確性。在準確資料的基礎上撰寫分析報告，盡量還原事件真相，及列出存疑的問題。

要求政府成立獨立調查委員會已是香港社會各界的共識。我們亦希望與各界朋友商討，倘若政府繼續漠視民意，堅持不成立獨立調查委員會，民間可有何對策，例如作民間獨立調查是否可行。

我們誠邀您參加是次交流會：

日期：2019年8月6日(星期二)

時間：下午2：00 - 4：30 (2:00登記入座, 2：15正式開始)

地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈103室

演講嘉賓：蕭若元、劉細良

發起人：吳靄儀、張達明、袁天佑、方敏生、鍾劍華、程翔//

加埋劉細良近日吹和理非大台踢走勇武派！

細良泛民打手死哂

冇人識佢wo sorry

有埋片，左膠咪洗指意話我抹黑

交流會同大台有咩關係

衰啲講句 你拉曬上面啲人 黑衫係唔會小架

搶大台? 收皮啦
俾你地由97 搞到依加愈搞愈衰, 仲想做大台?

包括文字、視頻、照片、目擊證人證詞等
此po已完咪撚推

不分化不割蓆不篤灰不譴責

block 不推文回覆 上一頁

有一天 狗狗強姦了貓貓
老虎來咬狗狗
貓貓：喵喵喵 喵喵喵喵喵喵

無fact check
分化撚
負評上一頁

露晒底了柒頭樓豬

三毛又開工
勿推
Blick，上一頁

關你撚事

解咩決
你所謂解決到最多都係妥協
宜家問題喺政府同差佬身上,有咩好傾

達哥啲fd?

整個好理由：

‘我們也希望建立「逃犯條例修訂風波資料中心」，收集各項資料，包括文字、視頻、照片、目擊證人證詞等。我們將根據各方收集到的資料進行比對認證，確保資料的準確性。在準確資料的基礎上撰寫分析報告，盡量還原事件真相，及列出存疑的問題。’

當得到入世未入既年輕抗爭者信任後，大台就會發揮效用。

眾所週知，今次抗爭者有好多唔知左膠D好事，入世未深，好撚天真，真如搞錯以為律政司係司法機關都得

好撚危險

你建和理非大台係你嘅事

兄弟爬山 各自努力

不分化 不督灰 不譴責

如果大台阻止或排擠武勇，這正正係破壞晒今次運動嘅精神。

我淨係知一樣野，左膠大台極危險，你睇何式凝條臭閪俾半日佢揸𣄃就送幾十個頭

同埋中共一吹大台風班泛民就衝出黎跟風有無咁橋？

邊個泛民出黎分化搞大台，我肯定動員身邊所有人一票不投，你地唔好以為老憑要含淚我肯定11月就已經有無數素人出黎選

可唔可以咪撚再開再推大台post
只要人人心中無大台, 就無人起到大台

不割不分

大乜Q嘢台呀，無人要佢地出嚟搞lee搞lo呀

起大台就已經唔係兄弟爬山，係阻你爬山，再唔係同路人，不分化不譴責已經唔可以用喺佢哋身上

一班飯民圍爐傾野有乜問題
本土派開會唔通又係大台咩

同埋整database 係好事喎

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

值唔值得唔係由你班撚樣決定，係抗爭者自己衡量過後自己決定。
仲有人地冇你班撚樣咁多計算先去決定做唔做一件事

唔要大台

已block 樓主

不推文回覆

咪分化
各有各做

收啦

堅決反對大台
冇人代表到我

利申 和理非
不割蓆不分化
核彈都唔割 唔好打算分化勇武 或者騎劫

屌你老母臭閪啦

好撚煩呀
BLOCK鳩你

無大台呀屌你老母

BTW
唔理泛民係咪想搞大台 我點都唔會投親中派

吹奏劉細良嘅人落地獄

阻止人各有各做，觸犯三不，就唔係自己人

邊個話唔畀勇武就係鬼。

怕死和理非表示唔需要踢走勇武派
你地要做既係搵渠道去同政府反映點實現五大訴求
而唔係搶咗個主導權

屌你真係分化撚黎

不分不割不篤

Block 不推文 上一頁！

唔覺得會有人聽佢呢個所謂大台支笛

不分化不割蓆不篤灰不譴責
不要大台

[ 證據確鑿! ] 樓主就係分化撚
唔啱聽就唔好聽，堅持自己做緊既野，
唔洗割蓆分化人格謀殺

不分化不割蓆

Now 新聞不了
Cctvb轉世

建制派開始放風叫示威者散水先,之後萬事有商量
另一邊廂泛民又開始想起大台

識佢老母咩

見撚到個p牌 再望一望標題都知咩料

就咁睇完全唔似大台啵

小心！樓主喺毓民隻狗！

確鑿的證據呢﹖

佢夠膽出來話自己係大台的話，自然會有手足屌到佢甩褲，睇清楚佢地想做乜先啦

hi 三毛 成功吸引到我追蹤了

Block不推文

你有你成立，我地有我地勇武。

我唔认可，直接忽視

已block, 上頁

佢哋要坐監
我唔會介意
亦都唔會反對

各有各做
不過你只可以代表自己

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

無話你係熱狗，不過好奇你支唔支持
蟲太 陳雲 黃洋達 黃毓民
呢4條仆街

請善用起底及不推文功能

請善用不推文功能，不割席不篤灰，呢個係五毛post，block，上一頁

睇個username都唔想理你

咪由佢起囉，起左危險既係佢地。

咪下佢有咩講，不過如果佢要我地同武割，我一定鍚佢春袋

叫佢早抖啦

係呀係呀佢係大台
拉佢啦拉佢啦

屌你老母 收皮啦
我作為和理非都唔撚想要大台啊仆街

又玩分化

無人識佢哋

佢開大台咪有事拉哂佢地先

勇武和理非為一體
各有各做

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

分化撚

當佢哋要勇武退落嚟已經係問題啦 請佢哋繼續喺YouTube做下分析算吧啦 千祈唔好出來 地球宜家好危險

樓主咁多po講劉細良既 搶左你條女呀?

「唔啱聽就唔好聽，堅持自己做緊既野」
hi林鄭你上連登?

唔啱聽聽完就算,同唔啱聽就唔好聽好大分別知唔知?
連登=一言堂共產黨?

屌佢老母啦，gphone都叫唔郁我地呀，大你老母台！

左膠不滅，港難不止

唔識佢地阿，只專注五大訴求

答有答做 唔洗話邊個取代邊個

唔支持但唔會鬧佢地係仆街，黃毓民最失望係出面水深火熱佢仲有心情不斷宣傳硬銷自己書展出書

我地勇武都唔撚會同和理非割席， 收皮啦你條分化撚

佢有佢搞
無人認佢係大台就得

rubbish block 樓主

我提醒你地小心有人會起大台，分化和理同勇武

你地唔屌佢返而屌我先係分化，咩羅緝？

你開大台呀麻？

得！

選舉啲票全部射落海

敵人叫你做既野醒少少都知唔可以做啦，泛民班人唔好以為今次反送中場戲做得好睇咗就攞硬奧斯卡，勇武好和理非好要記住政治上唔會有永遠既朋友

終於就核彈都唔割理得佢地係咩大台

on9，儍hi 飯民開個圍爐研討會就叫大台？無人迫你理佢地，唔啱聽咪唔撚好聽，有幾難明？

分化po 勿推

又想屈人

不推文回覆啊啊啊啊啊啊啊啊啊
成堆p牌衝出黎護航

大咩撚野台呀
群龍無首呀！！ 又想元分化？？

你覺得憑佢地幾個個大台有代表性咩？政府真係會當佢地大台？

政治上唔會有永遠既朋友
亦唔會有永遠敵人
建制派同泛人都可以因利益立場一致,想運動散水

泛民

不分不割
樓主貼咩我地都唔會動搖
慳返啖氣啦

又p牌

心照啦樓主

死撚開啦 核彈都唔割蓆！

你班仆街請善用不推文回覆

其實只要冇人認佢地係大台佢地就無法成為大台

和里非可以接力，不過係接力搞遊行
兄弟爬山，各有各做

乜野叫搭大台？有人出黎話代表運動先係搭大台。

民陣成日開記者會唔通就叫搭大台？
泛民議員成日開記者會唔通又叫搭大台？

點樣叫證據確鑿？

呢排好多狗露底

你班熱狗又分化唔聽細良支笛唔通聽你哋咩

好多細良/蕭生/廢土打手

割大台
踢走二五

究竟咩人會日日研究有冇人搞大台？

雖然唔認同 但唔洗旨意分化到 請善用不推文回覆

P仔又係度搞分化 各有各做

和理非係要做嘢，但唔係要大台
你想要人罷工罷買，用自己平台做文宣，講點解點咁做
而唔係限制勇武行動

你覺得勇武搶咗輿論，你要做嘅係大大力做文宣，講返點解咁做，兄弟爬山，人人都要做

仲有唔好諗選票！

不分化 不割蓆 不督灰

屌

兄弟爬山,各有各做

不分化不割蓆
屌你老母

泛民已經意識到危機所在因爲佢地越來越被邊緣化，前線衝無佢地份，民間記者會無佢地份，變咗日日反譴責政府警察。最恐怖係一朝訓醒啲人發現其實泛民係可有可無因為一批新生代抗爭者比佢地有智慧一百倍。泛民要做既係融入學習年輕人，而唔係反潮流去試圖起大台。同埋唔好睇到個議席同埋人工咁重，邊個贏到民心先會係或成最大贏家

無人要你班蛋散呀唔該

仲有點都唔會投
蟲太 陳雲 黃洋達 黃毓民
呢4條仆街

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

達狗名+p牌

唔洗講 樓主三毛

咪撚推呀，善用不推功能

樓主今日第三個post屌劉細良

果頭屌完佢
果頭自爆

低級黑 P牌仔

分化post，分化你地助保皇狗低票當選

核彈都唔割，
不過你搞個大台，我就同你個大台割

好我講清楚D
劉細良講既野唔啱聽，連登仔就唔好聽
我既意思同「唔啱聽聽完就算」差唔多

成立大台同踢走勇武派有咩關係？唔係講明各有各做？人地鍾意和理非同政府傾唔得咩？人地無呢個自由？

各有各做， 做完出黎你唔滿意咪繼續做你要做ge野囉

冇大台唔該
你認唔代表你係

燒山

好撚多三毛

屌你老味，你條泛民打手肉酸到

善用不推文回覆

不分化，不割蓆，冇大台
佢起大台都唔會有人理佢
不推文回覆

走啦左膠

不要大台

左膠就左膠啦
唔好抺黑和理非

食屎喇樓主分化三毛狗黎，咪撚理佢

有道理 總知點都唔可以有大台，有等於重複2014既錯

開post係5毛 block柒你先

分化撚

你起台都要有人認受先得架，有撚人聽你支笛咩

想陰d陰d起大台
唔怪得呢排咁多吹奏劉細良post

樓主係鬼

話踢就走咩
而家以為你真係大台？
加埋個燒山
收皮啦

各有各做，勇武派都可以搞大台聯盟。

Who?

泛民果然只為選票
對整場運動成事不足 敗事有餘

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

又一件 悶唔悶呀

大台係你講 組織聯盟有咩問題
總之 我代表我 無大台 不篤灰 不割 五大訴求 缺一不可

佢同劉德華開會就信佢係鬼

收皮啦p牌仔

整完share埋俾黑警仲方便
有人幫佢準備埋證據

支持前線

又一隻5毛狗 完。 請回上一頁

莫中敵人分化
自己先走去批鬥和理飛

除非有任何派想代表我地出聲，否則不應強硬批鬥自己。

不割蓆！

泛民有自己計算，但唔代表非敵即友，呢一刻我地依然係同一陣線

好多P牌係度分化, 迫人地一定淨係可以勇武, 唔比人同政府傾, 呢D咪咩居心明啦

場仗打到而家咩人最想戰友互割，自己諗

其實呢個moment 咩叫大台?
假設, 劉世良真係話成立左大台, 佢就係大台?
佢話自己係上帝都得架啦

分化？
呢個叫大台咩

不割不分
不推文回覆 上一頁

原來冇證據就可以老屈人開個神秘交流會？

推

一唔岩聽就話人3毛

天水圍幾分鐘大台就捉左幾十個
比你地成立大台就真係玩撚完

大台冇認受性算咩大台

垃圾post

咪就係，現階段由和理非接力有乜問題？
佢哋不斷做緊文宣，同一時間保緊勇武，比佢地休息，為佢地開脫

齊上齊落，不分化！

啲議員落去咁多次
其間一直有拍片
要督，唔整database都夠督大把人

同埋都係搜集差佬打人既片
有幾多差人敢用？

同埋，差佬有所有左媒+cctv既片
民間哩邊完全冇
係有需要搜集資料俾文宣抗衡

用不推文回覆屌人老母真爽
我屌你老母分化撚
然後再Block 柒你

兄弟爬山 各有各做

不專業三毛

唔需要大台

左膠如果想起大台，只會俾人杯葛

係破壞緊成個運動

Block

講咗幾多次五毛post咪撚再推
負皮都咪撚俾 由佢沉

我地無大台

冇大台 冇大台

劉細良已成鬼

好重要所以講三次
冇大台
冇大台
冇大台

不割席 不分化 不流血 不被捕 兄弟爬山各自努力
團結係香港人唯一嘅優勢！

有個根本性分歧就係,泛民及其中產支持者次次都唔會去盡,
去到某個位會階段性勝利就算,
啲班人,例如燒生當日都話逃犯條例一過,佢會走
陶君行話一出解放軍佢會走人
啲班人隨時可以走,同時佢地係香港仲搵到食,有一定地位同資產
佢地對比人換緊血既感覺無後生咁強烈,
佢地只要拖慢共產黨赤化比佢地繼續搵食就夠
好怕激嬲中共,連已有既都輸埋
但對於後生嚟講,中共一早比你激嬲咗,
而家中共未完全回氣,警察已經咁惡
今次都唔去盡既話,中共一回氣

早幾年本土派覺得佢地離地,
係因為泛民唔認為比人溝淡換血係大問題,
只係識得玩個永遠無可能過半數既選舉花瓶遊戲,
剩係話人唔支持佢就係鬼,
比你守到2047你香港人都比人換曬血收皮啦
就算係今次選舉,你認為可以係共產黨既選舉攞過半數,咪玩啦,
人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲可以dq,種票,癲係上嚟換票箱都仲得

唔係要你唔玩選舉,而係唔應該本末倒置,為咗選舉,
叫人抗爭運動散水走去玩選舉收割運動成果.

Push

我相信佢夠膽起大台 香港人就夠膽拆
起幾多次 拆幾多次

除非林鄭大台肯出黎回應訴求

企開啲啦屌你老母

呢班中產港豬今次都唔到佢地唔醒，你二百萬人和平遊行so what? 唔單止唔使聽你地講，仲可以炮製721恐襲唔怕就打到你怕，打到你唔敢行出黎，再用警權無限拘捕，再強調一小部分極端暴力份子再吹大台風分化

不過就係有人要搞事，唔啱聽就鬧你，又tag你係鬼，擺明係要挑撥分化啦

成立左，比佢地大人做番代表，我又覺得冇所謂。
唔通要班細既負責任？都係果句各自爬山，不分化。你覺得佢唔岩既，你之後可以推番佢！既然有人敢勇於出黎面對，依個係一個好開始！

細良節目咪講得好清楚支持勇武 有冇睇架
Btw 886

都係果句，睇定啲先。如果佢地敢同勇武割蓆，下次區選，立會我一定叫晒身邊朋友投晒啲票比建制派！

行撚開
左膠阻住屌柒佢就得

屌呢班冚家剷完全係維穩撚嚟 黑暗時期即將降臨

有燒山真係唔洗諗
一定又出黎鳩嗡當秘笈
屌你老母咁7多理論
做啦on9
點解今次咁成功
就係每人做d
有乜好主意就做 錯咗就認
不斷改進 條撚樣燒山提過塞鐵啦
塞一個鐘都被人屌到仆街呀
仲做軍司害人

勇武要衝 和理非唔阻亦配合
和理非開始發攻 勇武都可以一齊參與!
不分化!

如果阻撚住既話 一律會當係狗咁對待

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

一有利益 啲牛鬼蛇神走晒出黎

我的理解不是踢走，而是希望未來一段時間(比如三個星期）發起全面和理非出場，不讓壞人有借口傷害勇武的朋友。🙇🏼‍♀️🙏🏼🌿

Block 分化𨶙

唔需要識佢。會唔會因爲佢同你唔同key 就膠呢？

你有你搞，唔好係到發號施令